Suzuki Jimny 2018版 香港行貨

我覺得部車型得來又有鈴木日本車風格，有d 性趣

我睇過d 網都話要打去同dealer 問價
有冇清知道行貨價錢同到付日期
另外有冇option

仲有冇其他清覺得部車正

聽講要20up
得1500cc 但齊料

水貨開緊25左右，但如果有行貨緊係入行貨

依個體型來講1500cc 應該啱啱好

唔知有冇師兄問過suzuki行有資料

一樣 等緊有資料再仔細睇

如果好似另一個post咁講
260k Sierra版全齊
咁都可接受嘅

260k就唔洗簡佢啦
230-240k就差唔多

23k

師兄有wind 定23k理想價

係，買番歐洲車好過
雖然佢外型真係好吸引

三兩萬 咪咁喇
多三兩萬換嚟㗎齋版polo

對唔住
自
記錯價錢

260原來都真係好多選擇 例如golf
但係Jimny個drivetrain好正，有FR mode

最衰無四門姐

想見下新車 好撚型棍

有冇四門版？

講性能Jazz都好過佢

Jimny都唔係玩性能

你真係唔撚識架喎
jimny off road性能屌打range rover

新POLO都似20萬

199000

咁勁

無5門有啲卻步 要車屋企人做孝子

Panda都唔係Jimny對手

唔識野出少句聲

Agger巴打

有冇巴打知幾時會正式到港，有實物睇呀？

之前睇話九月到，依家已經可以打去問agent
但唔知九龍灣幾時有車睇

lm 如果養多架一定養佢

不解釋

行貨價公佈左未？

好撚型 有啲defender feel

咁樣比有d問題，
兩架車定位都唔同，
要比就應該同denfender短陣比

唔通defender同jimny定位一樣

26萬
我用30萬買架defender唔撚好？

有30萬新車冇死期我買俾你呀

姐係如果有得揀的話，
我會選擇用三十萬買架defender揸幾年放出去

你26萬買新車都唔會揸成世jimny掛

Jimny真係有feel, 養呢d車仔貴極有限，打開頭冚入面有幾多野y....整都唔難啦... 除非又升高裝大腳8， 得1500cc起步搵自己笨柒...呢部野肯定大撚把野改

玩車好主觀，好難用車價去比較，玩jeep嘅個個改車都夠買多部

買呢d實做衰仔，俾你有9個位都好，車身高老人家點上落... 條女高興咪得law

廢老坐咩鬼車, 比2蚊佢搭地鐡la

行貨價$208,800 依家落訂$198,800

除咗泊停車場唔怕刮底外有乜好處

香港得頂級版 而家訂198000

唔洗二十萬 可以狗衝

平到咁

好想玩棍仔

預訂價$198,800

2019第二季有貨

香港無實物 無Catalog
只能上官網睇

200K 有找又唔貴喎.....不過19年第二季先有得拎 岩岩好要等一年

賣大包

咁平 特登飛日本睇車都唔過份

性能又無實用又無，廿萬真係買個樣

我下星期去日本wor 即係日本而加已經有實物睇？

官網有得search邊間dealer有display同test drive

過多幾年儲夠錢就買佢做人生第一架車

有冇代理聯絡方法??
jjable

19萬8真係諗得過
最近加左幾多人工想買人生第一架車

幾時派貨先

早一個星期出就可以喺日本test drive

唔使20萬比想像中平

你根本唔識野

咁不如你介紹下

陣式車架
手動差速
前後硬擔
極短前後懸長

如果唔識係乜野, 自己慢慢搵, 唔好要人餵埋俾你

上面已經講過一次

好撚抵
20萬有找
如果係香港一定買部玩

Ok

剛問左代理，2019四月先有貨

一九年四月

仲平過polo

過多幾年有多個option可以買二手唔洗比稅

上一代都好正 爸爸果陣車頭在加頭射燈 後面加條假鐵梯 真係好型 。

諗緊好唔好自己供架 唔知貴唔貴

利申：月入30K , 零負責，唔使家用

負擔

貨車先用陣

睇左D 片，幾正

真係唔識嫁喎

jimmy啲人都唔識欣賞 唔怪之得劈遮佬都無人去睇 除左做工程個班

係咪又硬又dun ? , 好似貨車咁

唔識呢d , 揸緊椒仔

好正

凳撚到仆街

三菱

想落訂

使乜咁認真
喱個post裏面都唔知有幾多其他品牌嘅sales
同埋嗰啲1系、a仔、a1、golf嘅車主

好正。

不過香港用唔著就真。

如果你係舊登同一人，我對你真係好失望

劈遮佬都已經唔係行車陣

聽講日本本土爆晒訂單, 有機會遲出貨

申脷曾經係康打車主 而加白無

有冇人落咗訂 ？
落訂係要落100%？
如果想供車可以點搞
利申 child

3萬訂

通常養車一個月大約幾錢

利申 冇車 月入19至21k

去車行先，佢有張list會show到月供幾錢

狗也不屌

唔該巴打

你預4000供車 供4年 另外5000養車咁上下

唉 無雙門真係無得搞

9K 已經夠供層平平地既樓

可能人地有樓呢

首期你俾?

幾個無車朋友都心郁郁想買

9k要喇，差唔多，認真諗下先

me too

睇唔透咁多人點解對住哩架野打晒飛機
高不成低不就 2幾萬買架無力水嘅長方盒仔反黎做乜鳩
型唔見得 裝野又唔得 力水又無

咁師兄你好邊款車，不妨比較下

依家市區停車場拿埋都三千，仲有保險牌費出街泊車費油費

利申養緊另一架，想轉會Jimny

睇用途吧
裝人咪佛/veilfire
裝貨咪閪ace/kia

其實呢部嘢係俾住日本/外國, 而又住喺郊區農村既窮L, 返屋企連石屎路都冇條, 行D靜係得爛泥路既平價4x4車.
外國不知幾咁方便.
香港都係楂返房車, 前驅SUV 算吧啦.

你咁講法
香港搭車都夠晒喇，揸乜嘢車啫

你咁講法
香港行路都得啦

呢排班人係咁吹奏jimny，成班唔識車話正
事實香港根本用唔着，20萬是但一部車都快過舒服過好用過佢

小心啲講野呀,一陣又會比人話你唔識野

文青依家連車都玩埋

真心唔知做乜撚
部野核撚突到
無啦啦成堆post係度吹奏

我諗大家都覺得屋企唔止一步車，又唔洗一定要就晒屋企要舒服要好用，純粹想買多部玩下啫...

係香港有幾可off road

驚佢有撚
我係唔識野 所以我接受唔到洗廿幾萬買部咁嘅野

不了...

依啲天生 offroad 怪點可以同普通私家車比
新版係好正 不過都睇定啲先
始終仲新 未有太多review 有都係日文唔識聽
好似除咗日本造 印尼都有造
唔知黎香港係邊度造
200k 依個價其實差唔多啦

唔係冇樓養車咁撚得人驚下話，除非高薪厚職姐

如果係雙門就不用諗了

幾靚仔又唔貴
不過放唔到行李
去唔到機場做接送
無借口買啦

買車就係為左去機場做司機？

有無ching落左訂

如果有閒錢係應該買黎過下癮

到時一堆二手盤

頭先將軍澳見到架試車

睇架車好似好大架，香港停車場西到咁，都唔知入唔入到....

真係咁多人會買?

你認真？

睇個樣應該過五米

如果無 部車會好撚鳩柒

K car size啫

已落訂
2019第二季先有行貨

論款式 玩味 佬味 20萬價位算係贏曬其他車

Btw呢d車當second car玩下好啦

不如睇左spec先

唔洗啦
G class嘛

擺唔到嘢？坐唔到人？？

連登仔要農夫車級行李箱、勞斯萊斯級內籠...仲要26級價位，唔比壞車、1蚊行100個字仔、500匹、900Nm

好吸引
不過呢隻色我就麻麻哋

預左後面只能夠擺兩袋野

img]

後座坐人方面 小弟6呎唔頂頭但頂腳

後座坐兩個1.7米既人應該可以

Btw後座上落比較辛苦 不過所有雙門車都係咁

通常應該直接摺埋後座做兩座位算

冇MT咩

有 不過呢架display係AT

領教過 摺埋左只會越擺越多嘢

我本身揸開其他車 車尾都唔會擺野咁濟

最多都係擺一對籃球鞋

後座可以分開接，坐一個另一邊放行李都得

當然要坐5個再放行李就唔可能啦

架車坐4人架

相傳係全齊option
想問下有冇spec sheet睇？

以為你喺香港...
冇嘢lu